話咩反對起人工島，其實一句到尾

就係唔信你香港政府有心要起人工島，亦都唔信你香港政府有能力起人工島。
你自己睇下咁耐以嚟你香港政府點樣不知廉恥咁奶中共政府鞋底，依幾年有咩計劃建設之類係做得好好睇睇，咩問題都冇出過？
依家你要拎大部份儲備去搞啲咁嘅嘢？正常人都唔會支持你香港政府啦屌你老母。

照起

填海又屌唔填又屌
唔通派比你?

樓上一隻

始終民望低
現今明白當年點解煲呔要硬sell 政改
選舉唔進步, 無民望既政府就算有幾好計劃
政策推廣會更難

長遠要推政改, 改善政策

但係人都知背後有乜人唔比政改向前

人地又唔係同你交代，理得你支唔支持啫，再嘈下次唔駛作個名目直接畀，你都惡唔出咩樣呀

咪就係佢填海嘅理由說服唔到人囉

正常人都唔會支持你香港政府啦屌你老母。
地球上大部分人口係智障
係估邊一方統治緊？
係弱智、正常、定聰明人
再講香港邊個控制

無人唔俾佢填, 不過唔係一填就填1萬億咁填.

照起，無話會用到

佢地唔會名都唔作
好撚好笑
共匪就係咁
又要陰陰濕濕
又要自己畀面自己
大家都唔知佢地做乜鳩
偽君子到咁

Btw 重有大量紅衛兵餘孽支持緊共匪
可能為左佢地嘅支持
所以重係扮緊出師有名

就算奶媽今日落實話填海區全部使用海水化淡
試驗全區唔使用東江水
亦會比連登仔話d 海水來自支那廠

新界咁撚多地都唔撚用係要填海
都係因為林鄭淆
環保撚
新界班牛屎佬
特權份子
霸佔官地班野蠻人

上年參選係威係勢話要收棕地
宜家又做乜撚走去填海
又淆邊撚個啊

有剩1萬億庫房
岩岩好要起人工島唔填其他地方岩岩好要1萬億
比大陸做

明晒啦
仲講咩野反填海
依家係反你一野捐晒啲錢比大陸啊！
做到咁出面仲係到討論填唔填海
送完錢比美國打再走佬
香港1蚊都收唔返加無人同你填海啊

我交完稅唔益我益邊個？益中共？
你唔係真係咁天真以為到時啲工程係由香港人嚟做吓話

星火同盟而家都照顧緊新界東北果班
當日點解反東北發展
就係話融合支那深圳

而家填海區遠離支那,
成個地區隔幾個海
係大嶼山南又唔撚得

唔係東北都有好多其他選擇
東大嶼一樣係玩融合

咪撚攪高爾夫球場
上水個迴旋處已經同元朗博愛迴旋處一樣日日塞撚死
剩係發展高爾夫球場
仲要係果度起樓, 交通一定頂唔順

唔支持又點?
政府都唔洗同你地交待

工程界點會有人反對 既得利益者

慳撚d 啦
不如話合拼非洲

港豬最鍾章搞人地地方
我就建議拆停車場 商場 公園呢d
拆埋條海濱長廊都夠
番工得啦 要d長廊公園跑步做乜撚

根本唔係環保問題，
填人工島係有需要，但比呢個政府搞一定變垃圾，
最好方法係
填島 > 將貨櫃碼頭、工廠、貨場、物流業搬到新填地 > 釋放上述土地興趣住宅
係就係要長時間，但係拎填海地起住宅，棟棟海景花園城市貴到七彩，
仲要人口密度高，人工島交通接駁未必頂得順，
利用釋放土地起住宅，鄰近區有齊社區配套同設施，唔需要吓吓起新。

扑得 呢排好多5毛會露底
要搵人再出五毛list 正視聽

拆埋市區休憩娛樂泊車設施

大把土地可以用
點解要用最高成本嘅填海
收翻哂D棕地都係一張強制令嘅事
都唔知淆乜春
瀨死咪拉撚哂去坐監
根本緩衝期都唔洗比
幅地本身就係政府嘅
講緊大義嘅事都唔敢用強硬手段
收得皮啦

淨係屯元天堆爛地貨櫃車場都夠起唔少

發展高爾夫球場
即係另一個元朗69層yoho town
只會上水新界北交通出現另一個博愛迴旋處
條車龍日日塞撚死到錦繡

上水去屯門44 小巴晚晚收到時間打蛇餅
261 架架頂閘

傻閪先講得出拆果個場

大撚把地可以用啦，係政府你唔敢去觸動班權貴既利益。

仲有，就算真係要填海，人係信唔過你政府可以整到合格既野出黎。由97開始起既基建，有幾多基建出過事，最大鑊既係，越近期問題越多。

一向都係資源分配問題大於資源短缺問題，係唔知點解香港政府一直係咁強調短缺而絕口不提分配

粉嶺高爾夫球場如果真係起高密度住宅，
朝朝大埔墟都上唔到車
粉嶺公路兩個迴旋處由朝塞到晚

依家就係唔信你香港政府冇利益輸送問題，唔信你香港政府辦事能力

仲有最on9係，係咁搵地起樓，話香港唔夠地，香港人無地方住。
屌佢老母，日日放150個落黎，多多地都唔夠起樓啦。
移民係要有，但係要優質移民人口，唔撚係呢堆垃圾。

填完海起完樓，政府樓就俾晒d白食白住嘅大陸新移民住，私樓就貴到香港人買唔起，有撚用

不過佢填完起完我都退休，無福消受

而且話起人工島解決土地問題，起得嚟香港都收左皮啦

佢唔係淆權貴果度戇鳩呢
佢係唔敢郁班新界流氓
唔敢用強硬手段本來就屬於政府嘅野
班權貴有地就可以起豪宅起商場賺大錢
理撚得你邊度搵幅地出黎
不過自古以黎中國皇帝都係驚丐幫多過驚諸侯

日日放150個有飯佢食，有屋佢住就叫你做老豆都得既人落黎，將來睇怕呢班人既比例隨時俾土生土長真香港人高。

到時，政府真係唔愁政策無人支持。共產黨唔使放你反對派在眼內，因為佢地已經可以完完全全控制哂香港

大家睇完呢個警世post先

人工島呢個concept 係咪傻撚左？

最重要係咩？係個膠盤九成九都係漏水

明明有高爾夫球場唔用
要填海

時間金錢成本都少好多
但就係唔用，你話係咪擺明撚鳩香港人？

林鄭參選果陣咪係咁講囖
宜家先發現搞唔掂班新界班野蠻人
但係又唔敢強硬
人地大陸政府話要遷拆你
就係過黎比錢你然後叫你死開就得
根本唔洗同野蠻人多道理

你傻?

咁撚多錢唔發展科技
香港淨係靠炒樓水貨好快玩完

連登講得太多高爾夫球場
個個以為果度係靚地
根本林鄭參選果陣收棕地個approach 就係最好嘅
地本來就係政府嘅，點解唔用左佢
呢D地大埔元朗大撚把，附近有哂康體娛樂設施
成本低到一個點
不過最後就好似中學雞選學生會咁
just saying

真係要捉內鬼

就算唔郁新界，都可以郁權貴
但係林鄭本身就係權貴嘅一員，又點會背叛階級

根本係班泛民左膠民粹式話拆高爾夫球場

源頭減廢先啦屌

你拆哂黎起樓反而破壞個度生態仲撚衰 起蝗蟲邨做乜鳩

要捉5毛
但唔同黨派 唔同立場
我認為唔需要排斥
只要為左反千億送錢計劃我覺得就係同路人
激有激做 淨有淨做
今次唔好再比共狗攪到內鬥
要有更多人一齊反

借力打力, 幫各位諗埋點反彈1萬億返中國

建議將一萬億人工島計劃打包成地產公司係上海上市集資興建

LIHKG @ Android

起高鐵咪又係強行拆村

棕地唔敢搞

幾時起天空之城

菜園村果D叫慢啦
成班新界鄉下佬係度瀨死
如果係大陸果頭比完錢你
跟手泥頭車就到
邊有咁多新聞睇
香港咁多無謂嘅人道主義先搞到收唔翻D地

傻乜閪啊

唔洗理低質五毛

貪污，比曬啲錢大陸建築商

禮仔，中國佬，萬科，中海外，一大渣建築商又有得食

Tacitus trap
自從近年大型大白象基建尤其高鐵有眼你睇
民無信不立

黑色五毛警告現正生效

Exactly

屌你老母先

如果香港係因為香港人生得太撚多 冇地方住搞到要填咁都算
但因為每日150隻再加炒樓炒到痴撚線
咁就不了

不如大家理性D討論，今日送左呢一萬億比大陸打貿易戰，香港仲有乜野利用價值？
依家仲好聲好氣氹你入局，正係因為唔夠水填呢個無底深潭。過埋呢一萬億，到時想係貿戰自保既資本都冇埋。

支唔支持唔到我地話事 強行通過你吹呀？

推

港豬澳咁細個人工島都可以飄
今次咁大個仲唔變 林鄭方舟
支爆即刻比班高官坐上去走人

支持 反正d税我冇份比

群起反對就一定㗎啦
最重要係唔好畀有心人，扮同一陣線騎劫做領頭羊！
撚完一大輪之後冇結果！

講一萬億，超資埋單最少2萬億

推 推到全部人工島po上熱門頂

你果度好多句wor

日日放150個，點解無人講返個原因，明明就係公民黨引狼入室，當時葉劉已經講左，「吳嘉玲案」會導致約160萬名內地人湧港，勢令香港的房屋、教育、醫療等不勝負荷。當年仲比人插佢言論係誇大，講大話。

你都用一萬億
去收買果班新田黑社會好過
Cancel丁權 每人分500萬
都可能唔洗1萬億

推啊

痴鳩線，倒果為因，無民望難推行係你政策差，唔撚係無民望所以難推行

呢樣又真，尤其上撚晒岸個班，淨係講錢唔講其他

問題係佢地其實唔一定有錢收

咪就係，睇返人地日本，做野既至少都要大學學位或者讀返個專門士

黎讀語言學校既至少都要12年中小學教育

依加香港收緊果堆每日150/啡皮狗小學畢業都唔知有冇，瘋狂收垃圾入黎，然後話唔夠地起樓，痴撚柒線

咁佢有冇做到呀？

其實比錢大陸就走唔甩

起馬起完都係香港人有份用 .....

嗯.....

你肯定有得用？

稅就有份交

冇你份用

一入到來就見到成班5毛現哂形

起人工島唔係唔得，但係要送哂班垃圾新移民返大陸先

藍屍狗緊係好支持

十分同意，因為以香港政府做過咁多野有邊樣係出色？一樣都冇！由班弱智嘅帶領香港，你知點解香港越來越差.

等睇私樓爆上公屋香港人無份，填完解決唔到問題，林鄭喺英國退休。